{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seomyeon-beuroa-broa-busan-seomyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 브로아호텔"
    },
    "text": "釜山ソミョンブロワホテルは釜山の中心部に位置する宿泊施設で、エアコンと無料Wi-Fiが完備された客室を提供しています。 7分の距離にある西面駅からはチャイナタウン、釜山駅、社稷野球場まで5.2km、5.2km、5.9kmの距離に位置しています。 釜山アジアード競技場とも5kmの距離でアクセスが良くて便利です。 客室にはケトル、シャワー設備、無料の洗面用具などを備えた専用バスルームがあり、一部の客室には冷蔵庫などのキッチン設備まで完備されています。 薄型TVとヘアドライヤーも客室に備えられています。 レセプションのスタッフは周辺の観光地に関する有用な情報を提供し、京城大学や光復洞などの名所まではそれぞれ6.1km、6.8kmの距離に位置しています。 金海国際空港から近い距離にあるためアクセスも良く、旅行者に便利な宿です。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 距離は直線距離ですが、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルはどこにありますか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルは釜山の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルから最寄りの駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルから最寄りの西面駅までは約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルからチャイナタウンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルからチャイナタウンまでは約5.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルから釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルから釜山駅までは約5.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルから社稷野球場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルから社稷野球場までは約5.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルから釜山アジアード競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルから釜山アジアード競技場までは約5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルの周辺には京城大学や光復洞などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港から釜山ソミョンブロワホテルへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "金海国際空港から釜山ソミョンブロワホテルへのアクセスは近く、便利です。"
        },
        {
            "question": "釜山ソミョンブロワホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山ソミョンブロワホテルのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 502
    }
}